{
    "construction": [],
    "investigation": [],
    "nb_issues": 2,
    "references": {
        "etalab/schema-irve-statique": {
            "dgv_resources": 1190,
            "title": "IRVE statique",
            "contributors": 2
        },
        "etalab/schema-irve-dynamique": {
            "dgv_resources": 17,
            "title": "IRVE dynamique",
            "contributors": 2
        },
        "etalab/schema-irve": {
            "dgv_resources": 0,
            "title": "Infrastructures de recharges pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques (IRVE)",
            "contributors": 2
        },
        "139bercy/format-commande-publique": {
            "dgv_resources": 206,
            "title": "Donn\u00e9es essentielles des march\u00e9s publics fran\u00e7ais",
            "contributors": 2
        },
        "etalab/schema-decp-dpa": {
            "dgv_resources": 8,
            "title": "Sp\u00e9cification du fichier de d\u00e9claration de profil d'acheteur",
            "contributors": 2
        },
        "scdl/catalogue": {
            "dgv_resources": 6,
            "title": "Catalogue simplifi\u00e9",
            "contributors": 7
        },
        "scdl/deliberations": {
            "dgv_resources": 35,
            "title": "D\u00e9lib\u00e9rations",
            "contributors": 10
        },
        "scdl/equipements": {
            "dgv_resources": 55,
            "title": "\u00c9quipements",
            "contributors": 10
        },
        "scdl/subventions": {
            "dgv_resources": 41,
            "title": "Subventions",
            "contributors": 11
        },
        "etalab/schema-lieux-covoiturage": {
            "dgv_resources": 79,
            "title": "Lieux de covoiturage",
            "contributors": 2
        },
        "metis-reseaux/infos-travaux": {
            "dgv_resources": 1,
            "title": "Informations travaux",
            "contributors": 2
        },
        "etalab/schema-stationnement": {
            "dgv_resources": 19,
            "title": "Lieux de stationnement",
            "contributors": 2
        },
        "scdl/budget": {
            "dgv_resources": 34,
            "title": "Budget des collectivit\u00e9s et \u00e9tablissements publics locaux",
            "contributors": 7
        },
        "atlasante/schema-dae": {
            "dgv_resources": 5,
            "title": "DAE",
            "contributors": 8
        },
        "scdl/prenoms": {
            "dgv_resources": 15,
            "title": "Pr\u00e9noms des nouveaux-n\u00e9s",
            "contributors": 10
        },
        "etalab/schema-amenagements-cyclables": {
            "dgv_resources": 24,
            "title": "Am\u00e9nagements cyclables",
            "contributors": 2
        },
        "etalab/schema-stationnement-cyclable": {
            "dgv_resources": 17,
            "title": "Stationnement cyclable",
            "contributors": 2
        },
        "LaMednum/standard-mediation-num": {
            "dgv_resources": 30,
            "title": "Lieux de m\u00e9diation num\u00e9rique",
            "contributors": 2
        },
        "etalab/schema-bal": {
            "dgv_resources": 357,
            "title": "Base Adresse Locale (BAL)",
            "contributors": 2
        },
        "etalab/schema-hautes-remunerations": {
            "dgv_resources": 5,
            "title": "Hautes r\u00e9mun\u00e9rations dans la fonction publique",
            "contributors": 2
        },
        "scdl/menus-collectifs": {
            "dgv_resources": 3,
            "title": "Menus de la restauration collective",
            "contributors": 3
        },
        "scdl/plats-menus-collectifs": {
            "dgv_resources": 2,
            "title": "Composition des plats des menus de la restauration collective",
            "contributors": 3
        },
        "MTES-MCT/acceslibre-schema": {
            "dgv_resources": 5,
            "title": "Sch\u00e9ma des donn\u00e9es d'accessibilit\u00e9 des ERPs",
            "contributors": 2
        },
        "etalab/schema-sdirve": {
            "dgv_resources": 60,
            "title": "Sch\u00e9ma directeur des infrastructures de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques et hybrides rechargeables",
            "contributors": 2
        },
        "Archivistes75/registre_entrees": {
            "dgv_resources": 7,
            "title": "Registre d'entr\u00e9e d'archives",
            "contributors": 2
        },
        "datatourisme/ontology": {
            "dgv_resources": 9,
            "title": "DATAtourisme",
            "contributors": 10
        },
        "etalab/schema-zfe": {
            "dgv_resources": 24,
            "title": "Zone \u00e0 Faibles Emissions",
            "contributors": 2
        },
        "CEREMA/schema-arrete-circulation-marchandises": {
            "dgv_resources": 1,
            "title": "Arr\u00eat\u00e9s permanents de circulation pour le transport de marchandises",
            "contributors": 2
        },
        "openmaraude/schema-stationstaxi": {
            "dgv_resources": 4,
            "title": "Stations de taxi",
            "contributors": 2
        },
        "etalab/schema-vehicules-faibles-emissions-renouvellement-parc": {
            "dgv_resources": 1013,
            "title": "Part des v\u00e9hicules \u00e0 faibles \u00e9missions dans le renouvellement d'un parc",
            "contributors": 2
        },
        "datakode/schema-pei": {
            "dgv_resources": 1,
            "title": "Point d'Eau Incendie (PEI)",
            "contributors": 3
        },
        "PnX-SI/schema_randonnee": {
            "dgv_resources": 6,
            "title": "Itin\u00e9raires de randonn\u00e9e",
            "contributors": 2
        },
        "macaron-ai/onstreet-parking-schema": {
            "dgv_resources": 0,
            "title": "Emprise de stationnement sur la voirie",
            "contributors": 2
        },
        "etalab/schema-passage-a-niveau": {
            "dgv_resources": 2,
            "title": "Sch\u00e9ma pour les passages \u00e0 niveau",
            "contributors": 2
        },
        "etalab/schema-comptage-mobilites-site": {
            "dgv_resources": 4,
            "title": "Comptage des mobilit\u00e9s (Site)",
            "contributors": 2
        },
        "etalab/schema-comptage-mobilites-channel": {
            "dgv_resources": 1,
            "title": "Comptage des mobilit\u00e9s (Channel)",
            "contributors": 2
        },
        "etalab/schema-comptage-mobilites-measure": {
            "dgv_resources": 3,
            "title": "Comptage des mobilit\u00e9s (Measure)",
            "contributors": 2
        },
        "etalab/schema-comptage-mobilites": {
            "dgv_resources": 0,
            "title": "Comptage des mobilit\u00e9s",
            "contributors": 2
        },
        "etalab/schema-dispositif-aide": {
            "dgv_resources": 1,
            "title": "Dispositifs d'aides",
            "contributors": 2
        },
        "etalab/schema-vehicules-faibles-emissions-renouvellement-parc-synthese": {
            "dgv_resources": 31,
            "title": "Part des v\u00e9hicules \u00e0 faibles \u00e9missions dans le renouvellement des parcs d\u2019entreprises de location, location-vente, de cr\u00e9dit-bail de v\u00e9hicules, des plateformes de livraisons et des centrales de r\u00e9servation de taxi et VTC",
            "contributors": 2
        },
        "gip-inclusion/data-inclusion-schema": {
            "dgv_resources": 25,
            "title": "Services de l\u2019inclusion",
            "contributors": 2
        },
        "cnigfr/schema-friches": {
            "dgv_resources": 1,
            "title": "Standard CNIG Friches",
            "contributors": 2
        },
        "etalab/schema-indice-reparabilite": {
            "dgv_resources": 298,
            "title": "Indice de r\u00e9parabilit\u00e9",
            "contributors": 2
        },
        "etalab/schema-impact-service-public-numerique": {
            "dgv_resources": 8,
            "title": "Impact d\u2019un service public num\u00e9rique",
            "contributors": 2
        },
        "cnigfr/schema-accessibilite-voirie": {
            "dgv_resources": 2,
            "title": "Accessibilit\u00e9 du cheminement en voirie",
            "contributors": 2
        },
        "cnigfr/schema-plan-corps-rue-simplifie": {
            "dgv_resources": 0,
            "title": "Plan du corps de rue simplifi\u00e9 (PCRS)",
            "contributors": 2
        },
        "cnigfr/schema-socle-reseaux": {
            "dgv_resources": 0,
            "title": "Socle des R\u00e9seaux (STAR-DT)",
            "contributors": 2
        },
        "cnigfr/schema-occupation-sols": {
            "dgv_resources": 0,
            "title": "Occupation des sols \u00e0 grande \u00e9chelle",
            "contributors": 2
        },
        "cnigfr/schema-continuites-ecologiques-regionales": {
            "dgv_resources": 2,
            "title": "Continuit\u00e9s Ecologiques R\u00e9gionales",
            "contributors": 2
        },
        "cnigfr/schema-desserte-transport-bois": {
            "dgv_resources": 0,
            "title": "Dessertes pour le transport de bois",
            "contributors": 2
        },
        "cnigfr/schema-eclairage-exterieur": {
            "dgv_resources": 0,
            "title": "G\u00e9ostandard d\u2019\u00e9clairage ext\u00e9rieur (EclExt)",
            "contributors": 2
        },
        "cnigfr/schema-reseaux-electriques": {
            "dgv_resources": 0,
            "title": "G\u00e9ostandard de r\u00e9seaux \u00e9lectriques (StaR-Elec)",
            "contributors": 2
        },
        "cnigfr/schema-grace-thd": {
            "dgv_resources": 4,
            "title": "Am\u00e9nagement Num\u00e9rique des Territoires GraceTHD",
            "contributors": 2
        },
        "cnigfr/schema-plan-local-urbanisme": {
            "dgv_resources": 29,
            "title": "Plan local d'urbanisme (PLU)",
            "contributors": 2
        },
        "cnigfr/schema-carte-communale": {
            "dgv_resources": 10,
            "title": "Carte communale",
            "contributors": 2
        },
        "cnigfr/schema-schema-coherence-territoriale": {
            "dgv_resources": 1,
            "title": "Sch\u00e9ma de Coh\u00e9rence Territoriale (SCOT)",
            "contributors": 2
        },
        "cnigfr/schema-plan-sauvegarde-et-mise-en-valeur": {
            "dgv_resources": 0,
            "title": "Plan de sauvegarde et de mise en valeur (PSMV)",
            "contributors": 2
        },
        "cnigfr/schema-servitudes-utilite-publique": {
            "dgv_resources": 0,
            "title": "Servitudes d'utilit\u00e9 publique (SUP)",
            "contributors": 2
        },
        "cnigfr/sites-economiques-pole-eco": {
            "dgv_resources": 0,
            "title": "Classe POLE-ECO du standard CNIG Sites Economiques",
            "contributors": 2
        },
        "cnigfr/sites-economiques-site-eco": {
            "dgv_resources": 2,
            "title": "Classe SITE-ECO du standard CNIG Sites Economiques",
            "contributors": 2
        },
        "cnigfr/sites-economiques-terrain-eco": {
            "dgv_resources": 0,
            "title": "Classe TERRAIN-ECO du standard CNIG Sites Economiques",
            "contributors": 2
        },
        "cnigfr/sites-economiques-etablissement": {
            "dgv_resources": 0,
            "title": "Classe ETABLISSEMENT du standard CNIG Sites Economiques",
            "contributors": 2
        },
        "cnigfr/schema-sites-economiques": {
            "dgv_resources": 0,
            "title": "Site Economique",
            "contributors": 2
        },
        "cnigfr/operation-amenagement": {
            "dgv_resources": 0,
            "title": "Classe OPERATION-AMENAGEMENT du standard CNIG Op\u00e9rations d'am\u00e9nagement",
            "contributors": 2
        },
        "cnigfr/secteur": {
            "dgv_resources": 0,
            "title": "Classe SECTEUR du standard CNIG Op\u00e9rations d'am\u00e9nagement",
            "contributors": 2
        },
        "cnigfr/programme": {
            "dgv_resources": 0,
            "title": "Classe PROGRAMME du standard CNIG Op\u00e9rations d'am\u00e9nagement",
            "contributors": 2
        },
        "cnigfr/schema-operations-amenagement": {
            "dgv_resources": 0,
            "title": "Operation am\u00e9nagement",
            "contributors": 2
        },
        "CEREMA/schema-aire-livraison": {
            "dgv_resources": 1,
            "title": "Aires de livraison",
            "contributors": 2
        },
        "etalab/indice-durabilite-televiseur": {
            "dgv_resources": 215,
            "title": "Indice de durabilit\u00e9 - T\u00e9l\u00e9viseur",
            "contributors": 2
        },
        "etalab/indice-durabilite-lave-linge": {
            "dgv_resources": 26,
            "title": "Indice de durabilit\u00e9 - Lave-linge",
            "contributors": 2
        },
        "etalab/schema-indice-durabilite": {
            "dgv_resources": 0,
            "title": "Indice de durabilit\u00e9",
            "contributors": 2
        },
        "datagouv/schema-declaration-biens-reemploi-reutilisation-recycle": {
            "dgv_resources": 380,
            "title": "D\u00e9claration de l'acquisition de biens issus du r\u00e9emploi, de la r\u00e9utilisation ou int\u00e9grant des mati\u00e8res recycl\u00e9es",
            "contributors": 2
        },
        "datagouv/schema-fontaine-eau": {
            "dgv_resources": 0,
            "title": "Sch\u00e9ma des fontaines \u00e0 eau",
            "contributors": 2
        },
        "betagouv/projets-territoire": {
            "dgv_resources": 0,
            "title": "Projets de collectivit\u00e9s",
            "contributors": 2
        },
        "betagouv/collectivites": {
            "dgv_resources": 3,
            "title": "Collectivit\u00e9s",
            "contributors": 2
        },
        "betagouv/schema-projet-collectivites-transition-ecologique": {
            "dgv_resources": 0,
            "title": "Sch\u00e9ma des projets de transition \u00e9cologique des collectivit\u00e9s",
            "contributors": 2
        },
        "cnigfr/Geostandards-Risques": {
            "dgv_resources": 0,
            "title": "G\u00e9ostandards Risques - Mod\u00e8le Commun",
            "contributors": 2
        },
        "cnigfr/Geostandards-risques-ppr": {
            "dgv_resources": 0,
            "title": "G\u00e9ostandards Risques - Plans de pr\u00e9vention des risques (PPR)",
            "contributors": 2
        },
        "cnigfr/atlas-paysager": {
            "dgv_resources": 0,
            "title": " Atlas Paysager",
            "contributors": 2
        },
        "cnigfr/document-paysage": {
            "dgv_resources": 0,
            "title": "Document Paysage",
            "contributors": 2
        },
        "cnigfr/dynamique": {
            "dgv_resources": 0,
            "title": "Dynamique",
            "contributors": 2
        },
        "cnigfr/ensemble-paysager": {
            "dgv_resources": 0,
            "title": "Ensemble Paysager",
            "contributors": 2
        },
        "cnigfr/limite-decoupage-paysager": {
            "dgv_resources": 0,
            "title": "Limite D\u00e9coupage Paysager",
            "contributors": 2
        },
        "cnigfr/sousunite-paysagere": {
            "dgv_resources": 0,
            "title": "Sous-unit\u00e9 Paysag\u00e8re",
            "contributors": 2
        },
        "cnigfr/unite-paysagere": {
            "dgv_resources": 0,
            "title": "Unit\u00e9 Paysag\u00e8re",
            "contributors": 2
        },
        "cnigfr/schema-paysage": {
            "dgv_resources": 0,
            "title": "Sch\u00e9ma paysage",
            "contributors": 2
        }
    }
}